建議下個民間記招邀請利君雅出席

先後係政府及警方問答時間迴避問題即時離場，抗議扼殺記者言論自由，刻意阻撓市民知情權

記者we connect

咁就要諗好佢將會問D咩
如果唔係 又會問到口啞啞

我都覺要
俾利君雅完全發揮佢想講既野

為香港人發聲要被滅聲

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

岩呀，要準備好呀，佢係憎差佬做法但都唔代表佢撐我地

唔好discriminate 佢，咁對一個記者黎講唔好

係 記者係中立 所以一定會問D 好 尖酸有難答的問題
搵佢出現 一定要做好功課

咪玩啦

淨低CCTVB都照攪，所以兩邊都做最好！

大家要舉行釋放利君雅行動！

唔係講笑
嚴重打壓新聞自由！

Sent email 去rthk支持佢

咁仲有乜好做

針對警方記招的最強還拖兼宣傳運動，應該就係民間記者會。

如果大家將對警方記招嘅討論帶到去民間記者會，咁就可以踩住警犬上。

政府每日幾場記者會佔每日幾個鐘airtime同press編幅，咁樣係直接佔有緊民間話語權。

所以我哋不如多啲討論返點樣改善同好好利用民間記者會

樓主意思唔係叫佢上台分享咩

我回錯post

梗係叫佢分享，盡情炮轟政對打壓新聞自由

作為中立記者

想黎就黎

我覺得唔係幾好 可能會比人話佢唔中立

屌你記協死架？
出黎講句公道說話啦⋯⋯

Push

支持